{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022093",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000111532",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 동래 하운드 사직미남"
    },
    "text": "釜山に位置するハウンド美男駅は、様々なコンセプトのルームを備えています。 グランピング、スクリーンゴルフ、カラオケ、テラス、パーティールームなど様々なテーマの客室をご提供しております。 客室は最高級施設で構成されており、ネットフリックス視聴可能、空気清浄機、セラゼムマッサージチェアor医療機器、ビームプロジェクター、高仕様PCなどが備えられています。 また、24時間カフェテリアを運営しており、朝食からおやつまで解決できます。 合わせて40室の客室を保有しており、周辺駅としては釜山4号線美南駅、釜山3号線社稷駅、釜山3号線美南駅、釜山4号線東莱駅、釜山1号線東莱駅があります。 言語では韓国語に対応しています。 また、客室料金は人数超過時に追加で請求され、退室時間超過時にも追加料金が請求されることがあります。 客室はホテルの運営状況によってランダムに割り当てられ、連泊予約時には現場での貸室費用が追加で発生することがあります。 オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 未成年者との男女同室での宿泊は制限され、未成年者の場合は保護者同伴での入室が可能です。 未成年者の場合、身分証明書を持参しないと利用制限と払い戻しができません。 また、盗難、毀損、汚染時には損害賠償および洗濯費を請求します。 住所は釜山広域市東莱区忠烈大路86番キル25で、プレミアムダブルカップルPCとスイートシグネチャー客室には飲み物が提供されています。 セラゼム医療器、スタイラー、セルフランドリー、スナックバーもすべてご利用いただけます。 この宿は清潔な客室と親切なサービスで多くの満足を得ることができ、駐車も便利に利用できます。 様々なテーマと施設を備えたハウンド美男駅店で楽しい時間をお過ごしいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハウンド美男駅はどこに位置していますか？",
            "answer": "ハウンド美男駅は釜山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハウンド美男駅は何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "ハウンド美男駅は40室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ハウンド美男駅はどの駅の周辺に位置していますか？",
            "answer": "ハウンド美男駅は釜山4号線美南駅、釜山3号線社稷駅、釜山3号線美南駅、釜山4号線東莱駅、釜山1号線東莱駅の周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハウンド美男駅の言語対応は何ですか？",
            "answer": "ハウンド美男駅の言語対応は韓国語です。"
        },
        {
            "question": "ハウンド美男駅の客室料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "ハウンド美男駅の客室料金は人数超過時に追加料金が発生し、退室時間超過時にも追加料金が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ハウンド美男駅の客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "ハウンド美男駅の客室はホテルの運営状況によってランダムに割り当てられ、連泊予約時には現場での貸室費用が追加で発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ハウンド美男駅のオンシーズンや特定日、祝日の料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "ハウンド美男駅のオンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者との男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者との男女同室での宿泊は制限され、未成年者の場合は保護者同伴での入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、何を持参すれば利用制限と払い戻しを受けることができますか？",
            "answer": "未成年者の場合、身分証明書を持参しないと利用制限と払い戻しを受けることができません。"
        },
        {
            "question": "ハウンド美男駅のアメニティには何が含まれていますか？",
            "answer": "ハウンド美男駅のアメニティにはセラゼム医療器、スタイラー、セルフランドリー、スナックバーなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "ハウンド美男駅の特徴は何ですか？",
            "answer": "ハウンド美男駅は様々なテーマの客室を備えており、最高級施設や24時間カフェテリアなどの特徴があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 550
    }
}